生活好苦 但你要甜

一人一個自己真正想做嘅職業！
但你而家又做緊啲咩呢點解唔肯踏出呢一步......

兒子

因為無錢

孫子鍾培生

要甜去成人台la